一人一件黑歷史

上過電視 條片比同學瘋傳左10年

識左個個人，野埋病俾我

朗誦比賽？

有高登acc

好假的肥仔？

不安

小學個陣爆fd online game ac 佢喊左好耐

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

就係你個仆街

試過貪玩
經過人哋屋企
將人哋其中一隻拖鞋掉咗
以前住公屋 好多人將拖鞋放門口

借小學同學遊戲機，呃佢話唔見左，最後賣左

咩病

終於有啲變化

同初戀一齊

小一嗰陣入過女廁屙尿
仲要係教職員專用廁所

好賤